雙子座巴絲入嚟吹吓水(78)Work From Hill or Home?

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(77) 唔好亂摸眼耳口鼻

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

留名

有佔中雙子

唔好啦我唔想lag機眼花

新人留名

hi
禾都係新人

reg唔到有day off

就情人節

唔色加密

番工算

禾放假！

想做Gym

醉巴男神唔洗打波都又高又型